究竟打邊爐家族定郵船廢老 邊個先係mvp

廢老一傳百 我投廢老

癈老當之無愧

一件kill過百，仲要將件事escalate到國際層面
Binno family 暫時都係kill緊身邊人

想幫binlo家族啲後生仔含
幫佢吸曬啲病毒出黎